今日清明，拜下三明同巴巴托斯

\|/

借圖一用

三明頭七都未過

插3枝魔劍係墳前
3枝魔劍個頂分別插任巴巴 古辛 傻豹個頭

將一杯朱古力醬 同咖哩醬撈埋一pat
當酒奠